筲箕灣女子疑跣腳墮浴缸溺斃

筲箕灣發生罕見意外，下午4時許，筲箕灣東大街2號一名男子報案，稱發現年約70歲母親於浴缸內昏迷，懷疑她跣腳墮至浴缸內遇溺。救護車到場將女事主送往東區醫院搶救，惜終告不治。警方正調查事件。

死神來了

好有可疑

CC台神探全面進場

一念無明

放好d水 撞暈個老母再將佢浸死

連登仔:勞資糾紛,close file!

Coroner

其實好有可能，浴缸企響度淋浴，好危險

一定係謀殺

浴缸真係好撚跣 次撚次係酒店沖沖下涼都會仆街

其實只要搵唔到佢死前有掙扎痕跡 就可以證明唔係溺斃

暈左點爭扎

比啲掙扎